灣仔地鐵出口派藍絲雜誌「堅」雜誌

人地文宣快過我地，請大家屋企印疊721 poster，貼附近連儂場！

快點攞多幾本

網媒越開越多，繼年中開始運作的《端傳媒》和籌備中的《香港01》後，近日又有一家網媒開始運作，名為《堅料網》。當中更邀得建制派立法會議員梁美芬、鍾樹根和前主播黃大鈞等擔任博客，而鍾樹根的簡介介紹他是「充滿文藝氣息的『藝術中年』一名」。